預告，Mask Factory好快會關門大吉

條友有幾賤唔洗我再講

佢個月費計劃真係賺到笑

50萬人，每人$600

佢到時是但搵個藉口話部機壞左，生產線出問題之類

佢個網：
Order Cancellation
We do not accept any order cancellation. Please contact our customer service if you have special request.

全部無得退錢

條友有前科，最叻就係關門大吉

等大家買到7788，賺夠就執柒左佢

電話，email都無個
Customer service ?

袋左成億做定期都fatfat
就算全額退都無蝕底
人數太多退款要多一年

應該忙緊轉走d錢
多謝蘋果助攻

真係要蘋果解釋一下點解咁幫手

憑空產生幾億金流，融資融券，fatfatfatfat

好似有師兄講過大家係買緊期貨，普通訂貨有分別

屌佢老母

收咗3億仲同你整罩?

同場加映

Mask Factory檢測「肥佬」
K Kwong：未達醫護級數

好彩無買

期貨咪仲呃得多
有貨先賣唔得既，要人買期貨
係人都估到咩事

唐家輝 + 其持有的相連公司: BANANA LIMITED BANANA PRODUCTION LIMITED Banana (Greater China) Limited 香蕉文創股份有限公司 康城影業文化投資有限公司 唐家輝及BANANA LIMITED的確曾欠錢 2016被追討約 100萬 一宗 近90 萬
Source: 隔離post

呃完錢就執咗間公司
改個名又出嚟呃過

咁多撚水魚 唔係唔囉下

買咗期貨真係恭喜你

50萬水魚

「一合口罩」宣布今日下午正式預售港產口罩！

咁呢間呢
聽講個老闆都係好有問題
我無中伏我朋友買左

好過借錢

Shock

毒果又幫手呃錢，串燒保單野仲未柒完

但係揚晒, 要捉佢好易喎.,.....

佢哋個website都似係大陸人寫

只係買咗$20一盒，月尾攞，如果執咗咪叫銀行退錢

執左佢又犯乜法
就算老破都抵啦

買果啲都戇撚柒鳩
不如睇吓佢份T&C先俾幾嚿水月費買口罩啦

根據佢嘅T&C當中Delivery果段
佢地只係承諾你俾錢後會盡佢嘅能力出貨俾你
不過你俾咗錢就等於接受喺任何情況下都無得取消訂單同退錢
即係佢唔出貨 你都吹佢唔脹 唔通個個都會為咗幾嚿水而晒幾個月時間去小額錢債度追鳩佢數咩 就算賴皮唔出貨佢地都肯定賺硬

同埋 佢堆口罩到今時今日連ASTM Level 1都仲未過到 咁嘅口罩質素同條款 你依家俾錢佢同倒錢落海真係完全無分別 呢檀嘢擺到明就係搭棚搵食啦

有時覺得肯埋沒良心 真係錢好易搵
早排見區區都勁多人入啲黑心口罩
然後短租個舖位賣 呢啲係細規模

大規模就好似呢條友咁
cap成億
最後話生產到啲次貨
一係照買一係退錢
但退錢要有排先退到
佢就拎住過億投資賺錢

如果佢係執左粒係咪唔算係咋騙?

今次真係本多終勝

集資左一大舊錢再錢滾錢

自己一蚊都唔使出

推

為咩賣唔賣得晒唔係睇賣既量而係預知未來幾時賣晒.....
比人踢爆左LV1都冇就即刻賣晒
有冇咁反智

20蚊20隻廢罩連level 1都肥佬 屌你老母同戴個奶罩有乜分別

佢份T&C幫佢戴撚幾百個頭盔 要刑事咬佢都好高難度
而民事告佢 咪大不了轉晒依間公司啲錢去間BVI公司度然後清盤 況且佢每人呃一千幾百有幾多人會晒幾個月時間去追佢數啊 最終點計佢呢壇嘢都係賺硬大錢嘅

倒錢落海

實走數啦

睇下呢段先
Unless otherwise specified, we will use all reasonable commercial endeavors to make delivery within 3 working days after your order is accepted. You agree and accept that under no circumstances will we accept cancellation of order or refund.

即係佢唔發貨都無得退錢
你比錢一刻已經同意咗呢件事

push

係，期貨都有得賣完

有呢段聲明, 係咪就可以免刑事責任? 唔熟法律?
因為我同事訂左

可以咁講，好難告得入

收左3億 收息都抵啦

合法呃錢

專呃傻仔

無本生利

蘋果好鍾意先捧到你上天 然後先再追撚住你黎咬
模式就先製造個受注目嘅靶出黎 然後俾自己打去刺激銷量
呢廿幾年黎都唔知試過幾多鑊 今個星期同你做專訪 下個星期就爆你大鑊

重點唔係個disclaimer可唔可以免除責任
而係佢有限公司嚟
就算執笠 個owner都唔需要還錢

fat fat

香港人係咪弱智
做買賣生意
從來都係一手交錢 一手交貨

有可能可以Lift the corporate veil
睇動機

收左面具佬錢

Fb留言班友係未中哂迴力標

fatfat lu

(Wiki)

According to a 1990 case at the Court of Appeal, Adams v Cape Industries plc, the only true "veil piercing" may take place when a company is set up for fraudulent purposes, or where it is established to avoid an existing obligation.

就咁睇落好似都唔易

巴打想問下你呢個係咩網 / 邊到搵

fb comment: 謝謝您們努力!安坐家中買到口罩，唔使排通宵，已經好感恩!

講到已經收到貨咁
大佬你而家比咗錢收唔到貨 都多謝人

老一輩有句講得冇錯 香港真係遍地黃金係睇你敢唔敢賺

好狗
我無訂呀 因為我太懶
佢20蚊我都嚴貴

佢爆煲前轉晒啲錢去間BVI公司度 就算破產上身對佢喺外國生活都毫無影響

呢間支那野, 呃左50萬個人資料

呢個堅唔堅呀 有無醫油
唔好自己鳩吹

香港人真係好呃

上面咪貼左link

咁本土好罩呢
香港係唔係唔會有本土嘅口罩工廠

黃店唔屌得架

20 蚊 講都冇人信 d 材料講緊炒高10倍，佢點會平到俾你

你老母就黃

我仲買左4盒
想買口罩姐

apple出咗2日新聞喇 仲話人9up
你係咪on9

出動埋藍絲護主喎

藍到仆晒街
點會有良心吖

講真佢一蚊一個口罩算係咁 最快下星期就知有無貨俾人 咪係度鳩up $20蚊都呃我既話 我都心甘命抵 同埋啲plan你自己可以簡買唔買 有時間唱人不如幫手搵下口罩返黎好過啦 仲有好多人唔夠架其實
利申 非打手

留名等苦主出現再binc

推，咪害人啦仆街

智商稅

$20 口罩可能會送比你既
之後d期貨就肯肯定呃你

仲未講d口罩仲要廢嘅
唔係唱人，係唔想再有人比人呃

巴打放心 第一水$20果班必定收到貨
所有成功嘅騙局都一定會先放啲甜頭出黎 等個棚再搭大啲先至會收網嘅

苦主係度大力啲

傻鳩都知果班人同幣少差唔多

仲衝個頭埋去送錢比人呃, 真係衰D講句「抵撚死」

想買到口罩只得一個方法

就係入去連登成人台一齊圍爐上日森買日本口罩

原來蠢人真係抵死嫁

佢個棚今次搭得幾難睇下 唔合格就索性刪哂啲規格黎賣

雖然我都唔明點解啲人要買期貨
係香港開得廠驚死會無貨咩

佢都痴撚線
咩叫“一蚊一個算係咁”
講到一蚊一個就比人呃都抵咁
白痴港豬先講得出

MASK FACTORY果D 口罩有BFE 95%
但基本上就算連垃圾救救MASK, 地下啤出黎既口罩都有BFE 90%
因為BFE隔既野係好大粒, 搵你老母個奶罩都有BFE 99%

重點是MASK FACTORY既 PFE 同VFE 完全唔合格

簡單黎講, 等同垃圾桶搵條M巾放落口一模一樣

無計啦 口罩呢個棚好有時間性 再拖多一頭半個月等過到lab先就乜都無得玩架喇

搵夠唔執？

一句講哂 你有無入過屈臣氏個網搶口罩？
2個月前既話我諗你自己都講唔出口

見到有啲戇鳩仔訂完仲擺張訂單相上ig 曬
心諗係唔係覺得自己好威

一蚊一個都賺到仆街啦

個日開訂己經伏味濃
其他廠開一兩分鐘就賣晒
佢開幾個鐘都話只係賣左10%貨
事關賣罩花佢冇貨你都吹佢唔漲

正解

所以話蠢人係抵呃
好心提佢就話我唱衰人

留名睇鞭屍

佢期貨要5月中先開始有貨 我見到都笑出聲

依家仲有得買就知咩料

咁似係詐騙wor 睇下多唔多人搵差佬啦
如果夠多，應該要坐監啦

理性討論 想問香港邊度仲有一蚊一個罩 想入貨

樓上有人解答左你

無都唔代表你要比人呃

人地都賣哂 你先話提人
等真係無貨俾人先開post屌啦

咁佢而家係咪真係呃人先
佢而家話無貨俾人之後去佬
咁先叫呃喎
真係非打手

潤生2.0

期貨仲係唔合規格既垃圾口罩 astm lv1都冇

之前有巴打post大公文滙東方sponsor佢公司定唔知點

唐家輝又準備執笠又cup錢

大概咁

開定苦主區啦

以前一蚊一個就話賺，而家我相信原材料個價都升la

垃圾 一定要清算

唔講其他
佢講唔講到原材料夠唔夠整咁多個口罩

開苦主區啦

啱呀 到時更多人訂

tui

Cap水啫

呢個已經唔係第一個post
fb亦都大把人講
係你自己唔睇就鳩衝咗先

【黑心創辦人大揭秘】口罩工廠 Mask Factory

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

佢哋facebook PR開始暴走啦

唔知頭無啦啦殺出嚟仲要未做test未pass test就賣期貨

屌 你揭秘還揭秘
問題係而家都未話無貨俾人 你地就話呃人
係你地唔理性定我港豬
要再重申 我非打手⋯

當初見到用gmail請人就覺係伏

轉自成人台個網購口罩post

要回水嘅苦主快手
回水都仆街過人玩限短時間

如果間嘢係黃店，你地就唔會咁講法架啦

DKLM

諗起眾籌整咖啡機嗰條友

在現在的香港不可能再有這種騙局發生
經過過去9個月，香港有乜仆街嘢係唔可能發生

都唔明點解講左咁耐都咁多人買

大家幫手推，千期唔好買期貨，陣間變苦主
等13個鐘比人退，要退就快手

佢攞份T&C 出來話你accept左 冇得refund 銀行都冇佢符

可以問信用卡公司退

佢真係好等錢洗喎 退錢都玩快閃
期貨黎姐 都未開始整

好撚鬼機貴料貴炒到十倍以上
點做到1蚊個罩
運費8蚊又係好撚鬼
我估大公司都做唔到8蚊運費送去ok

利申苦主睇蘋果影廠先買 買完先覺得係伏

上午1159

有行內人話, 如果壞左, 香港冇專門整既師父同零件

六道仙人式騙局

ig shop都咁撚多人中伏
啲豬咁醒香港就唔會變成依家咁啦

你都係得返15個鐘時間申請

等錢洗到咁

佢而家俾15個鐘時間你申請回水

15個鐘時間

我就因為咁中咗伏
冇咗廿雞

你既個人資料已經

推，唔想成班人到時中伏，賣大量期貨已經好古怪，如果你產d 口罩合符ASTM level 1
根本唔洗預售大量期貨，如果QC 冇問題，有產現貨出面街客即刻會有人搶買

d錢肯定落左鹹水海，就算佢出到貨都只會係次貨，唔會保護到

一係cap 水，一係賣撚咗啲個人資料

信用卡公司你指visa mastercard 我就未聽過chargeback 可以直接搵佢地退啦係香港最終都係要搵銀行攪

啱 成班低鳩能 咩都搶一餐應該都係佢地

重點退完再賣過今次真係發大財

係直情

仲有大量個人資料

凌晨都幾十萬人排

但是其他嘢有沒有機會入到？

連燈仔佔左一半

佢哋冇QC嗰喎

係咪話今日都仲有開賣過?

啱啱岀post話可以申請退款

唔係
係前日賣到今日都有貨

仲唔快D去買?
成班白痴仔

蠢人永遠佔多數

呢間鬼鬼地。

我意思係佢符合astm level 1 之餘，品質又唔錯即係包裝個d 做得好

唔討論依間收咁多個月咁仆街啦
其他有啲預先收咗錢一個月後出貨可以理解嘅

之前酒精搓手液單嘢大家有眼睇
如果一個唔好彩講句五月疫情完嘅話
到時個個都放飛機真係會仆街

有“期貨”

佢哋啲料冇cert嘅

包裝做得好就接受？

間野背景唔係良心身活圈，姐係龍門個老細咩

琴日成班同事係到搶

Lm

唔係，龍門老細話過佢有事

up

其實佢部機現在其實根本meet唔到咁大嘅生產量

正常人諗都諗到

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟😣
希望藉此可以幫到仔女
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

求求大家幫下d手足
好多手足捱緊餓

佢哋現在好似CSI咁啤耳仔

LM

個page d港豬多撚到
係香港只要肯壞少少就呃到唔少錢，好撚多蠢閪

咁低能 唔係自動生產？

大陸每人呃一蚊都有13億
所以先咁多全職乞衣搵食

一部機可以做到幾多有數得計喇，目標好明顯

所以咪話唔到level 1 lor

日本都唔夠口罩 可摸耳求放過

仆街啦個名同kickstarter個studio banana thing咁q似

呃錢 發死人財 真支那人dna 無得頂

見手足po佢啲前科就已經冇興趣排,
執柒咗都唔關我事,
分分鐘佢嗰50慢有九成都係藍屍廢老排,
佢地俾人呃都抵死...

大把港豬信佢

蘋果推到咁
咁多人落搭都真係無可厚非
好彩淨係買左$20
買plan果啲真係危囉
大家繼續睇落去...

$20 最cheap防唔到武漢肺炎
當花粉口罩用, 叫做有戴好過無戴

已讚好

想睇下佢出咩膠post

搵銀行係可以退

留名

我見好多人中左計

Say no more

仲有好多人係facebook護主

屌佢老木 捉條撚樣出黎

你地最反嗰套警訊,
入面有個真實騙案就係咁,
每盒口罩收幾十蚊訂,之後就走佬
不過我唔知maskfactory係紅底執行政治任務定真係存心走數

笠完政府資助 再笠埋港豬錢

721 831 101 1111

個殼100萬都唔使兩日就cap 3億
梗係飛去阿魯阿圖整本假passport過新生活啦

冇買
仲有班傻人係度吠d香港人，明明level 1都fail

貨都未有咁快多謝人
陣間走數就喊都冇用

我都想賣期貨
5毛一個罩

香港一半350 萬人每人幫我買廿個就3500 萬

一人都係收你十蚊， 拿拿聲俾錢我， 4月中出貨快過mask factory

同問

仲有有線

咩事？無跟開

“但基本上就算連垃圾救救MASK, 地下啤出黎既口罩都有BFE 90%”

幾時測試過？

唉 其實好羨慕有人做得岀用賤招搵錢

3億
就當佢會還 拖返你幾個月先俾你
攞3億去賭幾口都發過豬頭
真係不得不佩服

正常要睇間野（mask factory) 肯唔肯退，間野唔肯退唔通銀行自己拎錢出來退俾你

有線新聞

係

點解會有人信

RTHK 其實好多資訊性節目㗎
文學方面又有文學放得開
哲學嘅又有哲學有計傾喎
要睇劇仲有萬輻瑪莉亞！
仲點小得肯講事實嘅頭條新聞呢？
Comment
Like
Share

頭條新聞第五集睇咗未！？

勁撚到

新呃錢方法

佢D口罩未過檢測，但係係預售個陣列明BFE，PFE，VFE，例如P95,BFE+PFE>95%,其實有無違反商品說明條例！？

明明有人爆左佢d歷屎，點解仲有on9去信佢，咁信佢既on9真係無得可憐

香港有冇機會第二次口罩荒？

請稍後片刻

讀law, 唔係乜免責聲明都有用

睇kkfly喺fb出個嘲諷post有幾萬人睇都唔睇就share就知有班人係幾冇腦

都冇商品又點違反條例呢

如果係佢哋聲稱喺呢個生產，事實上係第二個地方生產呢？

呢度

乜係咁架咩

出post高調搶風頭
到人地wiki， k kwong有貨時，仲邊會有人理佢

佢最想就係d 人之後唔理佢
錢已收理撚得你

好多同事買左

lm

海關條例

佢都未交貨
可能聽日又過得哂呢

清，咁有信心
利申：無買

寧願等wiki或中科

講就咁講到真係退果時又都係case by case 如果咁易退到款就唔會有咁多健身美容騙案啦

9up學佢又唔洗本 仲有水魚落 驚西

又係ga,9up唔駛成本

係埋賣十萬蚊隻假錶寫住呢句野都冇得追數?

有冇link睇返?